屌你老母大交合黃雨都無

馬浚偉.jpg

中環好似八號得球加黑雨咁

岩岩掛左

假日先落雨屌佢老母

五點鍾會有

屌，天文台個邊無落雨？

留返聽日

想屌季候風老母